父親因為買錯法式麵包被毆打

日本警視廳於15日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於9月15日發售的法式麵包。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了日式麵包，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的PSP（長17厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對麵包的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒

崇日撚呢

俾風吹走晒

望下內文再望返標題，究竟嗰父親係買左法式定日式

1/10

回帶

唯一一個舊會員 ...

幾多年前

呢篇野到底傳左幾多年
點解仲有人唔知

《PSP因買錯兒子被父親毆打》
《PS3因買錯Wii被XBOX360毆打》

引哂出黎

邊有psp得17cm
恥笑開始